TikTok讓數百萬用戶目不轉睛地盯著自己的屏幕，併為品牌企業提供了獨特的機會，通過使用TikTok來推廣自己的產品，並實現病毒式傳播。 關於TikTok你必須知道的商業|Connie Benton | 2020年9月17日|搜索引擎觀察 
 我們問他們為什麼要用我們，他們的需求有多獨特。 你準備好再次出差了嗎? TripActions的首席執行官就指望它了，作家邁克爾·列夫·拉姆，2020年9月15日《財富》雜誌 
 我們的數據庫充滿了成千上萬的大品牌，你知道的品牌，你每天訪問的網站都在努力獲得他們獨特的，可索引的url被谷歌索引。 如何在谷歌的指數在2020 |Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 Comscore的數據顯示，今年3月，該網站擁有6800萬獨立用戶，比2019年3月增長136%。 “我們真的重新設置了我們的樓層”:《大西洋月刊》如何在過去12個月裡獲得30萬新訂戶 
 在典型的蘋果風格中，這款口罩看起來很獨特，在頂部和底部為佩戴者的鼻子和下巴覆蓋了大塊覆蓋物。 蘋果公司為員工開發了特殊的口罩，2020年9月9日 
 流行程度取決於環境，有時獨特的優勢超過遺傳成本。 貓鼬，貓鼬和螞蟻，哦，天哪! 為什麼有些動物在家族中都保持交配|海倫·湯普森| 2014年12月29日|每日野獸 
 2014年最令人興奮和激動人心的獨特藝術家浮出水面。 2014年度十佳專輯:Taylor Swift, Sia, Run The Jewels, and More 
 和埃德加一樣，他記得一個獨特的時代，美國說唱歌手來到這裡，在古巴說唱節(Primer Festival de Rap Cubano)上表演。 2014年12月26日，每日野獸 
 聖誕節是獨一無二的，因為它是全世界人民慶祝的全球性節日。 聖誕戰爭中的一位戰地將軍|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月24日|每日野獸 
 但這可能是她童年最不獨特的事情了。 Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 即使在當時，Lane End餐廳的進餐順序也有些奇特，而現在則幾乎是獨一無二的。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 他們是獨一無二的; 那位女士就是杜·巴里——光是一幅畫像就值六千法郎。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 正是這些獨特的巧合和反覆出現，使得我們很容易找到這些主權國家之間的關係。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 這種情況在經濟學書籍中有時被稱為獨特壟斷。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 哦，真希望他們的隊伍能繼續壯大，真希望這種獨一無二的模式能被充分地用來培養新的常客。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓